打風百佳會唔會開？

想買野

係同一個時間同你諗緊同一個問題

你買咩

魚生

做乜要買魚生

開
你第一日黎香港？

因為想食

維記有開

有開

第一日打風去百佳

巴打新到香港？

住得耐過你

咩嚟 鮮奶？

會 返緊工

不嬲大集團連鎖店有開，所以我唔明啲人成日打風前夕好似走難咁買咁多嘢做咩，打風最多咪一日半日，使唔使呀

開嚟飲奶